{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bentimo-aen-rejideonseu-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "벤티모 호텔 앤 레지던스 제주"
    },
    "text": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州は、済州の中心部に位置しており、延三路14に位置しています。 当ホテルは4つ星クラスで、無料Wi-Fi、フィットネスセンター、無料専用駐車場を提供しております。 ホテル内には庭もありますし、禁煙室もあります。 客室には様々なオプションを提供し、エアコン、休憩スペース、薄型TV、貴重品保管庫などが備えられています。 客室には専用バスルームがあり、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、バスローブもご用意しております。 一部の客室は都市の眺めを備えており、やかんや冷蔵庫も完備されています。 レセプションスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語を話すことができ、旅行者に有用な情報を提供することができます。 ホテル周辺には新羅免税店があり、6.5kmの距離には国立済州博物館などの名所があります。 また、最寄り空港は済州国際空港へ2kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州はどこに位置していますか？",
            "answer": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州は済州の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州は何つ星クラスですか？",
            "answer": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州は4つ星クラスです。"
        },
        {
            "question": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州はどんな設備を提供していますか？",
            "answer": "ベンティモホテルアンドレジデンス済州は無料Wi-Fi、フィットネスセンター、無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、休憩スペース、薄型TV、貴重品保管庫などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "レセプションスタッフはどのような言語を話せますか？",
            "answer": "レセプションスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には新羅免税店や国立済州博物館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "最寄り空港は済州国際空港へ2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 411
    }
}